求求大家 九點鐘 西九龍裁判院要人！！！！

【聲援被控義士｜Support Prosecuted Prosecutors】

多名義士在九月二十九日被捕，當中九十六人被控暴動罪，其中包括數名港大同學。案件將於十月二日在西九龍裁判法院提堂。本會現呼籲同學到場聲援，詳情如下 —

日期：二零一九年十月二日
時間：上午九時
地點：西九龍裁判法院四樓第一庭

A large number of protestors were arrested on 29/9. 96 people, several of them being HKU students, are charged with riots. Their cases will be mentioned at West Kowloon Magistrates’ Courts on 2/10. HKUSU urges schoolmates to show their support at the venue. The details are as follows -

Date: 2 October 2019
Time: 9:00 a.m.
Venue: Court No.1, 4/F, West Kowloon Magistrates’ Courts

義士唔係CONDOM

推

求求大家 三罷之餘
仲要聲援手足啊

push

推撚爆佢！！！
西九龍要人！！！

Pishhhhhhh

自推十連！！！
西九龍裁判院要人！

Push

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

自推十連！！！
西九龍裁判院要人！
義士唔係Condom

去緊 有冇得入去聽

未知 但應該都係外面聲援多
我地要比手足知道
佢地背後 仲有我地一班手足支持。

自推十連！！！
西九龍裁判院要人！
義士唔係Condom!!!!!

有個係我兄弟想入去支持佢

全部都係我地兄弟啊！！！
一個都不能少 不能再少了

自推十連！！！
西九龍裁判院要人！！
求求大家
今日都三罷
唯獨聲援義士唔好罷 可唔可以。

聲援義士！！！！

支持手足！！
推！！！

爬緊去

義士唔係Condom

你班連登仔仲話咩一個都不能少
連推都懶, 屌晒你地老母
下次揾鬼同你出咩

你睇班人

入緊黎啦

準備好出門口

去緊

香港人 遲到好過無到啊
快啲出門口

仲有時間 推啊！！！

出緊

coming

塞撚到

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

一日兄弟姊妹

一世兄弟姊妹

推啊 仲有時間啊！！！

喺出面 保安話可以入去 但未必有位 一樓滿曬公眾人士

有心唔怕遲，一定審足全日
手足快d 黎支持，去唔到court 果層去地下支持都一樣

推 帶定遮

去唔到 推

九點啦

本身返緊學 宜家係東隧諗緊點去

遲到係咪入得 而家仲有無位

搭的士去 好塞車 到而家都未到

地下大堂有幾百人企緊

西九要人啊，義士唔係condom

去唔到 係泳池支持你地

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

p

Sorry 遲大到 嚟緊 有冇人知現況如何？

黎緊！

有冇live

手足

4樓企到200-300人
一定會俾你係庭外睇直播

96個暴動罪，唉…

09:42 現場超多黑衫聲援，另有多架狗籠車。

開始多人

sor遲大到趕緊嚟 依家咩環境

推呀！

只知地下同一樓好撚多人

咪撚再嗌口號
嗌口號唔會有任何幫助
請尊重返個場合
要聲援就等手足出黎先啦

老漢推post

有冇人喺樓上可以講下上面情況

721 831 101

排隊等咋

一樓打緊蛇餅排後補飛

屌你老母果班衝上去嘅人當法院係咩地方
硬係要俾位人入？

3-4樓500張庭外企位派晒喇
法院門口有300個手足
黎到淨係可以聲援 睇唔到法庭過程

有無手足入左去?一樓排緊。有朋友被控....

入面情況點

而家情況點

現場消息：案件分開2單審理，剛剛第1單44位手足準備落判詞，淨低55位要睇法官想1) 直落2) 保釋定3) 還押（DKLMON99)

而家現場100個人都冇，要人，帶遮，要人！！！